export const QuestionApartmentData = {
    vie: [
        {
            id: 1,
            question: "Tại sao phải thiết kế nội thất trong khi chúng ta có khả năng tự thiết kế?",
            answer: "Nhà Gỗ hoàn toàn đồng ý với bạn điều này. Bạn có thể tự tay thiết kế nội thất cho ngôi nhà mình, nếu chỉ cần một nơi để ở, để phục vụ sinh hoạt hằng ngày. Nhưng, khi muốn sở hữu không gian sống đẹp, được bố trí nội thất khoa học, hợp lý, tiện nghi và được tối ưu công năng thì khả năng tự thiết kế là rất khó. Vì không phải ai cũng có chuyên môn, có đôi mắt thẩm mỹ và những chuyên sâu về thiết kế nội thất. Vậy nên, bạn cần 1 người có khả năng giúp bạn điều đó. Và khi đó, những đơn vị thiết kế & thi công nội thất như Mạnh Hệ ra đời để đáp ứng điều đó.",
        },
        {
            id: 2,
            question: "Dịch vụ thiết kế nội thất sẽ giúp được gì?",
            answer: "Chuyên viên tư vấn sẽ lắng nghe, trao đổi để đưa ra các ý tưởng cho nội thất nhà bạn.",
        },
        {
            id: 3,
            question: "Mức chi phí thiết kế nội thất có cao không?",
            answer: "Mức ngân sách cho việc thiết kế nội thất theo phong cách sẽ ở tầm trung, không quá rẻ nhưng không quá cao. Dao động chỉ từ 200.000 - 250.000/m2.",
        },
        {
            id: 4,
            question: "Nên chọn đơn vị nào để tiết kiệm ngân sách?",
            answer: "Việc chọn đơn vị vừa tiết kiệm được chi phí, vừa đảm bảo một không gian chất lượng thiết nghĩ bạn nên chọn những công ty lâu năm, uy tín và có quy trình chuyên nghiệp thì mới giúp bạn tối ưu được tất cả các khoản phí.",
        },
    ],
    eng: [
        {
            id: 1,
            question: "Why design furniture when we can design it ourselves?",
            answer: "The Wooden House completely agree with you on this. You can design the interior of your house by yourself, if you just need a place to live, to serve daily activities. But, when you want to own it, With a beautiful living space, arranged with scientific, reasonable, comfortable and optimized furniture, the ability to design it yourself is very difficult because not everyone has the expertise, aesthetic eyes and specializes in interior design. So, you need someone who can help you with that. And then, interior design & construction units like Manh He were born to meet that.",
        },
        {
            id: 2,
            question: "What can interior design services help?",
            answer: "The consultant will listen and exchange ideas for your homes interior.",
        },
        {
            id: 3,
            question: "Is the cost of interior design high?",
            answer: "The budget for stylish interior design will be mid-range, not too cheap but not too high. Ranges only from 200,000 - 250,000/m2.",
        },
        {
            id: 4,
            question: "Which unit should I choose to save budget?",
            Answer: "Choosing a unit that both saves costs and ensures a quality space, I think you should choose long-standing, reputable companies with professional processes to help you optimize everything. fees.",
        },
    ]
}

export const QuestionShophouseData = {
    vie: [
        {
            id: 1,
            question: "Tại sao phải thiết kế nội thất trong khi chúng ta có khả năng tự thiết kế?",
            answer: "Nhà Gỗ hoàn toàn đồng ý với bạn điều này. Bạn có thể tự tay thiết kế nội thất cho ngôi nhà mình, nếu chỉ cần một nơi để ở, để phục vụ sinh hoạt hằng ngày. Nhưng, khi muốn sở hữu không gian sống đẹp, được bố trí nội thất khoa học, hợp lý, tiện nghi và được tối ưu công năng thì khả năng tự thiết kế là rất khó. Vì không phải ai cũng có chuyên môn, có đôi mắt thẩm mỹ và những chuyên sâu về thiết kế nội thất. Vậy nên, bạn cần 1 người có khả năng giúp bạn điều đó. Và khi đó, những đơn vị thiết kế & thi công nội thất như Mạnh Hệ ra đời để đáp ứng điều đó.",
        },
        {
            id: 2,
            question: "Dịch vụ thiết kế nội thất sẽ giúp được gì?",
            answer: "Chuyên viên tư vấn sẽ lắng nghe, trao đổi để đưa ra các ý tưởng cho nội thất nhà bạn.",
        },
        {
            id: 3,
            question: "Mức chi phí thiết kế nội thất có cao không?",
            answer: "Mức ngân sách cho việc thiết kế nội thất theo phong cách sẽ ở tầm trung, không quá rẻ nhưng không quá cao. Dao động chỉ từ 200.000 - 250.000/m2.",
        },
        {
            id: 4,
            question: "Bí quyết gì để lựa chọn đơn vị thiết kế nội thất đúng nhất?",
            answer: "Có website chính thông và uy tín để nắm rõ thông tin về công ty - Có văn phòng đại diện và xưởng sản xuất (nếu có). Ngoài ra, tham khảo các bản vẽ mà công ty đó đã từng thực hiện, tham khảo các bản vẽ mà công ty đó đã từng thực hiện, tìm hiểu quy trình thiết kế nội thất,...",
        },
    ],
    eng: [
        {
            id: 1,
            question: "Why design furniture when we can design it ourselves?",
            answer: "The Wooden House completely agree with you on this. You can design the interior of your house by yourself, if you just need a place to live, to serve daily activities. But, when you want to own it, With a beautiful living space, arranged with scientific, reasonable, comfortable and optimized furniture, the ability to design it yourself is very difficult because not everyone has the expertise, aesthetic eyes and specializes in interior design. So, you need someone who can help you with that. And then, interior design & construction units like Manh He were born to meet that.",
        },
        {
            id: 2,
            question: "What can interior design services help?",
            answer: "The consultant will listen and exchange ideas for your home's interior.",
        },
        {
            id: 3,
            question: "Is the cost of interior design high?",
            answer: "The budget level for interior design in style will be in the mid-range, not too cheap but not too high. Ranging from 200,000 - 250,000/m2.",
        },
        {
            id: 4,
            question: "What's the secret to choosing the right interior design company?",
            answer: "There is an official and reputable website to know information about the company - There is a representative office and a production workshop (if any). In addition, refer to the drawings that the company has made, refer to the drawings that the company has made, learn the interior design process, ...",
        },
    ],
}

export const QuestionOthersData = {
    vie: [
        {
            id: 1,
            question: "Tại sao phải thiết kế nội thất trong khi chúng ta có khả năng tự thiết kế?",
            answer: "Nhà Gỗ hoàn toàn đồng ý với bạn điều này. Bạn có thể tự tay thiết kế nội thất cho ngôi nhà mình, nếu chỉ cần một nơi để ở, để phục vụ sinh hoạt hằng ngày. Nhưng, khi muốn sở hữu không gian sống đẹp, được bố trí nội thất khoa học, hợp lý, tiện nghi và được tối ưu công năng thì khả năng tự thiết kế là rất khó. Vì không phải ai cũng có chuyên môn, có đôi mắt thẩm mỹ và những chuyên sâu về thiết kế nội thất. Vậy nên, bạn cần 1 người có khả năng giúp bạn điều đó. Và khi đó, những đơn vị thiết kế & thi công nội thất như Mạnh Hệ ra đời để đáp ứng điều đó.",
        },
        {
            id: 2,
            question: "Dịch vụ thiết kế nội thất sẽ giúp được gì?",
            answer: "Chuyên viên tư vấn sẽ lắng nghe, trao đổi để đưa ra các ý tưởng cho nội thất nhà bạn.",
        },
        {
            id: 3,
            question: "Bạn sẽ “được gì” khi thiết kế nội thất biệt thự?",
            answer: "Được sở hữu một ngôi nhà đẹp - hợp phong thủy - tiện nghi nhất, được thoải mái bày tỏ ý tưởng về ngôi biệt thự của mình, được điều chỉnh bản vẽ sao cho hài lòng nhất, được sở hữu bản vẽ chi tiết về các hạng mục trước khi thi công,...",
        },
        {
            id: 4,
            question: "Nên chọn đơn vị nào để tiết kiệm ngân sách?",
            answer: "Việc chọn đơn vị vừa tiết kiệm được chi phí, vừa đảm bảo một không gian chất lượng thiết nghĩ bạn nên chọn những công ty lâu năm, uy tín và có quy trình chuyên nghiệp thì mới giúp bạn tối ưu được tất cả các khoản phí.",
        },
    ],
    eng: [
        {
            id: 1,
            question: "Why design furniture when we can design it ourselves?",
            answer: "The Wooden House completely agree with you on this. You can design the interior of your house by yourself, if you just need a place to live, to serve daily activities. But, when you want to own it, With a beautiful living space, arranged with scientific, reasonable, comfortable and optimized furniture, the ability to design it yourself is very difficult because not everyone has the expertise, aesthetic eyes and specializes in interior design. So, you need someone who can help you with that. And then, interior design & construction units like Manh He were born to meet that.",
        },
        {
            id: 2,
            question: "What can interior design services help?",
            answer: "The consultant will listen and exchange ideas for your homes interior.",
        },
        {
            id: 3,
            question: "What will you get when designing the villa interior?",
            answer: "Own a beautiful - feng shui - most comfortable house, freely express your ideas about your villa, adjust the drawings to be most satisfied, own detailed drawings. details of items before construction,...",
        },
        {
            id: 4,
            question: "Which unit should I choose to save budget?",
            answer: "Choosing a unit that both saves costs and ensures a quality space, I think you should choose long-standing, reputable companies with professional processes to help you optimize everything. fees.",
        },
    ],
}